青瓦台確認習近平將到訪韓國

青瓦臺推特
雙方敲定肺炎穩定後
韓國將成習近平首個出訪國家

另外
雙方就兩國感興趣的各種問題
△在自由貿易協定第二階段加快了談判的談判
△在當年簽署了RCEP
△共同進入了第三國市場
△發現了將新南方和新北方政策與“一帶一路之間的合作聯繫起來的試點項目
△擴大了人文交流
△合作的區域防禦
Δ合作通過就多邊領域的合作問題交換意見達成廣泛共識，例如選舉WTO秘書長。

文左膠成功了

去唔成日本就去南泡拎存在感

佢都左膠？ 奶共唔代表左膠喎

意味住日本會企另一邊
但中韓咁做會令北泡唔好受

等比金仔吞併啦屌你

而家好似諗唔到名詞就用左膠百搭咁

留名等睇美國撤走駐韓美軍

攬炒泡菜

食兩家茶禮？

美國仲話想拉 日韓入五眼
日本醒啊 反對韓國加入
韓國個政府真係唔知做乜鳩
民意到底係點

韓仔政府到依家都仲想食兩家飯

傻仔嚟，我係美國一定支持維尼訪韓

想害鳩泡菜

文在寅死全家

食兩家茶禮

過多十年唔知會唔會金仔親美 南泡親共

文在寅呢條仆街

文在寅必下場慘淡，唔係坐監就被自殺囉

等睇美國撤兵

侵侵唔好賣武器畀南韓，等小學習派金仔食曬南韓 o 的女團

"肺炎穩定後"

應該文生任期完肺炎都未穩定啦

直情要同佢反面，反骨仔今時今日重想食兩家茶禮

they are in the JSF program, ie got F35...
and THAAD....

朝鮮寅

泡狗政府仲奶

左膠同共匪嘅理論有相通之處

泡菜食撚屎

次次去青瓦臺嗰啲都一定仆街死 都唔知係人嘅問題定係環境風水差到不得了

新上場一定清算前任、前幾任

以韓國依家右派個勢下任九成文仔自己人

南韓係盟國領空

南韓有冇咁on9

先唔講人民
日韓大戰係政府方面
日本完勝

死因：飛機老化，引致空難
無可疑

民間反支, 政府奶支

唔知韓國人會唔會示威呢

韓國民主路上走來不易, 到今日居然又行番回頭路

啱！南韓民間好撐香港

好撚唏噓 文在寅都墮落

南泡政府

佢本身就左膠 搞埋啲南北一家親 成日出錢幫北韓

係都唔係呢個時候囉。

日本有人抗議 習近平來日阻止

DLLMCH

佢都唔左膠？

抵韓國又爆過

啲人唔識就話左膠

泡狗改不了吃屎

日本民間開始多人反中国

美國明明幫你三叔鬥垮華為
不過佢條友以前已經係反美反日
類似香港啲大中華 friend
但時代變左都唔睇下邊個先係真 evil

睇死支那想搵Hynix或者Samsung供晶片俾華為

兩韓統一了。

內鮮一體

屌你老母啦文在狗

等睇韓國市民反對

如果係佢啲人民就推翻個政府

過多10年仲邊有共

其實日韓係咪點都唔會企埋一邊 日本企美國 韓國企對家

咁又唔會掛
南韓有好多生意係美國
泡菜明星係美國好紅架

咁叫確定？？？？？

其實係南韓趕美國走
南韓已經係美國手上攞到足夠嘅武器技術
FA50
KFX
Redback K-21 IFV

而且文在寅傾向南韓回歸北韓
之前個民調唔少韓國人都支持
因為唔洗服兵役

北泡會否反咬中國？

回歸北泡?做金仔奴隸呀?

文在寅啱啱咪係Kyo-Yang會議上捐咗1000萬美金比北韓

你最多話佢親北泡
回歸北泡?啲南泡人唔打柒佢咩

如果有韓國人示威聯署反對維尼訪問就好睇囉

分咗兩大陣營
一班唔想向北韓屈服 覺得南韓人基因比北韓人優勝
一班唔想打仗港豬mode 仲有班男嘅唔想當兵 娛樂界都傾向支持呢個決定

レットチーム(Red Team)確定

雜種小學雞仲想出國？
隨時連個位都冇埋！

正喎

食兩家茶禮
中美泡狗都要食晒

支持南北韓統一，都想睇下北韓可以拖累南韓幾多

WW3 對面係咪

中共、德國、南北泡

日本人為了破壞韓國的運氣，用此招破壞青瓦颱風水，損害韓國龍脈

韓國人民應該反對
害死人民

之前已經打爆個聯絡大樓抗議

共同民主黨咪左

泡菜國想做中共走狗

泡菜國呢個民族真係天生鐘意做契弟！

死泡狗

韓國根本係現代版地獄鬼國
細個讀書要不停補習競爭互相
出黎做野下層極難向上游
社會經濟俾大財團壟斷,仲誇張過香港
個階級觀念分分鐘仲衰過日本
個政府又俾邪教入侵埋
依家有美日唔要走去奶共

泡狗不嬲係垃圾民族，所有文化都係垃圾

地獄朝鮮你估流架

會唔會外訪變流亡？

防彈義和團

之前話要幫盧武鉉服仇

依家

現代張伯倫

之前炸爆聯絡大樓有可能係幫中共恐嚇美國
啱晒係美中談判之前

韓仔

反兒登 唔支持共和黨=左膠

二分法對部份兒登仔嚟講最方便，不用思考。

政變之日

日本選擇左美國 加入五眼
韓國選擇左中國

希望南韓人用選票趕走文膠

有無聽講過韓國人做野好似大陸人, 唔知四大發明學左幾多

根本去到南泡都知佢只不過係一個先進版嘅支那

連登唔喜歡就係左膠

北韓是旦射一支炮去南韓，本來奶共奶到去天安門閱兵嘅都即刻奶返美國求起薩德導彈啦

呢個文在寅真係冇撚用，奶咗咁耐中國仲係禁韓令緊，你以為中日不和，中共就原諒你起薩德導彈咩

別讓維尼走了

佢應該係過泡菜度播毒

唔係
果陣楊潔箎去Hawaii見Pompeo想談判
北韓驚會俾中共出賣 所以先打爆棟樓警告中共

em......

本來共產就係左膠野 奶共->左膠有咩問題

咪傻啦
睇佢點對北韓就知道係左膠啦

奶共寅

大陸幫左文濕鳩個黨大選驘曬。重唔奶共

對家仲pk,冇得揀

Post 番出黎，搵啲韓撚上下水先
文左膠最新支持度跌到 36％，仲未計肺炎又爆過

一個外國經濟上同中共友好，其他政策就一定都會偏左？你戇膠？
難怪兒登仔連馬克龍默克爾都可以左膠左膠咁叫成班鸚鵡學舌咁

而家拉隊去支那買股票，輸撚到失心瘋
又有個風吹緊去，又準備水浸
俾間三星揸撚住全國條命，真係笑撚左

南韓政府正一垃圾，不過大韓民族真·勇武

根本就冇得揀，唔通得罪中日，上面仲有北韓，周圍全部得罪晒，連登仔唔係南韓人講就易，加上對反對派同財閥教會同謀合污仲pk，成日都淨係識奶共唔奶共咁簡單

肺炎之後仲有冇呢個人都係一個問題
呢個結論相當於冇定過

難怪侵講到明唔鐘意文在寅